Briancha好煩？邊夠啲Youtuber拍片講依條友煩

隨口噏都中幾件

真，又要鄙視人又要靠講人黎賺view數

一個咁做
個個跟住做...
好反感

Brian 明白既，唔好落廣告囉，Quit直播囉，你成日都會比人屌㗎btw，因為我有好多時間笑9你 btw Brian我比一個建議你唔鍾意quit左直播佢得唔得o5ok？你知唔知有幾多觀眾比你依啲人煩到生存唔到你知唔知道啊Brian得唔得兩種野姐就係唔鍾意嘅quit左直播佢因為我可以guarantee 一樣野係你會不停比人屌嘅唔好問啲咁幼稚嘅問題我唔知我啲comment煩唔煩我自己都覺得煩因為我成日自己打字嘅時候呢都睇到Brian呢隻字我自己都要skip自己因為當我睇夠5秒就會頭痛我啊嘛咁我嗱嗱臨快啲send咗出去冇話你呀我打字都打到手軟但係點樣?你識唔識做PR啊 點解會一個柒頭走出嚟因為多人屌呀嘛係咪？如果你唔明白呢個道理我相信你唔係點做PR嘅人嚟唔識嘅可以學得唔得Brian唔鍾意係直播見到嬲嬲嘅可以唔睇Delete咗個app佢好唔好 呢一個係Uncle Kelvin俾你嘅建議you don't like it quit it don't complaint唔好喺度neg喺度 complaint唔好做個小朋友做嘅嘢
得唔得唔鍾意Quit 唔鍾意就get out可唔可以明唔明白呢個就係我點樣睇你 Poor thing!

一次都冇睇過個廣告，其實係賣咩？
成日上YT都冇播過佢

block 廣告無煩惱